# État de la traduction (feature-effects)

 * **libre**: 66


Dernière mise à jour: 2022-04-27 10:36 *(heure de Canada/Montréal)*

Ce fichier est généré automatiquement. NE PAS MODIFIER!
## Liste des traductions complétés

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[01-0H4WuqjCxpXX67eK.htm](feature-effects/01-0H4WuqjCxpXX67eK.htm)|Effect: Major Skillful Ancestor Curse|Effet : Malédiction majeure de l'ancêtre talentueux|libre|
|[01-2uZfgqV279rxX4NK.htm](feature-effects/01-2uZfgqV279rxX4NK.htm)|Effect: Minor Skillful Ancestor Curse|Effet : Malédiction mineure l'ancêtre talentueux|libre|
|[01-2XEYQNZTCGpdkyR6.htm](feature-effects/01-2XEYQNZTCGpdkyR6.htm)|Effect: Battle Medicine Immunity|Effet : Immunité à Médecine militaire|libre|
|[01-3gGBZHcUFsHLJeQH.htm](feature-effects/01-3gGBZHcUFsHLJeQH.htm)|Effect: Elemental Blood Magic (Self)|Effet : Magie du sang élémentare (soi-même)|libre|
|[01-5q4JYkYlqOK2kXWy.htm](feature-effects/01-5q4JYkYlqOK2kXWy.htm)|Effect: Moderate Battle Curse|Effet : Malédiction modérée du combat|libre|
|[01-6fb15XuSV4TNuVAT.htm](feature-effects/01-6fb15XuSV4TNuVAT.htm)|Effect: Hag Blood Magic|Effet : Magie du sang guenaude|libre|
|[01-6fObd480rDBkFwZ3.htm](feature-effects/01-6fObd480rDBkFwZ3.htm)|Effect: Bones Curse|Effet : Malédiction des ossements|libre|
|[01-74K4QxDp37huY8dm.htm](feature-effects/01-74K4QxDp37huY8dm.htm)|Effect: Moderate Bones Curse|Effet : Malédiction modérée des ossements|libre|
|[01-7BFd8A9HFrmg6vwL.htm](feature-effects/01-7BFd8A9HFrmg6vwL.htm)|Effect: Psychopomp Blood Magic (Self)|Effet : Magie du sang psychopompe (soi-même)|libre|
|[01-922SDayUnipK4wlx.htm](feature-effects/01-922SDayUnipK4wlx.htm)|Effect: Minor Battle Curse|Effet : Malédiction mineure du combat|libre|
|[01-9AUcoY48H5LrVZiF.htm](feature-effects/01-9AUcoY48H5LrVZiF.htm)|Effect: Genie Blood Magic (Self)|Effet : Magie du sang génie (soi-même)|libre|
|[01-9GIlMB09zKCsnuBP.htm](feature-effects/01-9GIlMB09zKCsnuBP.htm)|Effect: Moderate Life Curse|Effet : Malédiction modérée de la vie|libre|
|[01-aKRo5TIhUtu0kyEr.htm](feature-effects/01-aKRo5TIhUtu0kyEr.htm)|Effect: Demonic Blood Magic (Self)|Effet : Magie du sang démoniaque (Soi-même)|libre|
|[01-c6yRHikgf6cm7cyB.htm](feature-effects/01-c6yRHikgf6cm7cyB.htm)|Effect: Wyrmblessed Blood Magic (Status Bonus - Self)|Effet : Magie du sang béni du Ver (Bonus de statut - Soi-même)|libre|
|[01-cCouACwRwxjEgy7u.htm](feature-effects/01-cCouACwRwxjEgy7u.htm)|Effect: Major Cosmos Curse|Effet : Malédiction majeure du cosmos|libre|
|[01-d0fXbhu8qH1TQwXE.htm](feature-effects/01-d0fXbhu8qH1TQwXE.htm)|Effect: Moderate Flames Curse|Effet : Malédiction modérée des flammes|libre|
|[01-EtFMN1ZLkL7sUk01.htm](feature-effects/01-EtFMN1ZLkL7sUk01.htm)|Effect: Life Curse|Effet : Malédiction de la vie|libre|
|[01-FClOlGn44lFLqmbA.htm](feature-effects/01-FClOlGn44lFLqmbA.htm)|Effect: Moderate Spellcasting Ancestor Curse|Effet : Malédiction modérée de l'ancêtre incantateur|libre|
|[01-FNTTeJHiK6iOjrSq.htm](feature-effects/01-FNTTeJHiK6iOjrSq.htm)|Effect: Draconic Blood Magic|Effet : Magie du sang draconique|libre|
|[01-fsjO5oTKttsbpaKl.htm](feature-effects/01-fsjO5oTKttsbpaKl.htm)|Stance: Arcane Cascade|Posture : cascade arcanique|libre|
|[01-fyuZlKJ4N0zScltj.htm](feature-effects/01-fyuZlKJ4N0zScltj.htm)|Effect: Moderate Tempest Curse|Effet : Malédiction modérée de la tempête|libre|
|[01-GaTJBSkIaDEG36Ot.htm](feature-effects/01-GaTJBSkIaDEG36Ot.htm)|Effect: Moderate Cosmos Curse|Effet : Malédiction modérée du cosmos|libre|
|[01-GRX2p4ddGnoqihYC.htm](feature-effects/01-GRX2p4ddGnoqihYC.htm)|Effect: Major Flames Curse|Effet : Malédiction majeure des flammes|libre|
|[01-gVzPZm12KujYWxMb.htm](feature-effects/01-gVzPZm12KujYWxMb.htm)|Effect: Major Spellcasting Ancestor Curse|Effet : Malédiction majeure de l'ancêtre incantateur|libre|
|[01-hqeR9faxHj0NDFFP.htm](feature-effects/01-hqeR9faxHj0NDFFP.htm)|Effect: Flames Oracle|Effet : Malédiction des flammes|libre|
|[01-I0g5oaSwaqZ8fFAV.htm](feature-effects/01-I0g5oaSwaqZ8fFAV.htm)|Effect: Tempest Curse|Effet : Malédiction de la tempête|libre|
|[01-IrMgMRXf258bdIDo.htm](feature-effects/01-IrMgMRXf258bdIDo.htm)|Effect: Minor Martial Ancestor Curse|Effet : Malédiction mineure de l'ancêtre combattant|libre|
|[01-IvXLHQySVNj4qMOi.htm](feature-effects/01-IvXLHQySVNj4qMOi.htm)|Effect: Minor Tempest Curse|Effet : Malédiction mineure de la tempête|libre|
|[01-iZHqhBHIZ0TB5Dbn.htm](feature-effects/01-iZHqhBHIZ0TB5Dbn.htm)|Effect: Minor Spellcaster Ancestor Curse|Effet : Malédiction mineure de l'ancêtre incantateur|libre|
|[01-jB6iDPaOSWrgxsEh.htm](feature-effects/01-jB6iDPaOSWrgxsEh.htm)|Effect: Major Tempest Curse|Effet : Malédiction de la tempête majeure|libre|
|[01-JGNnron2gnYI1P78.htm](feature-effects/01-JGNnron2gnYI1P78.htm)|Effect: Major Battle Curse|Effet : Malédiction majeure du combat|libre|
|[01-KTNjMlO3WZFx7Suj.htm](feature-effects/01-KTNjMlO3WZFx7Suj.htm)|Effect: Major Life Curse|Effet : Malédiction majeure de la vie|libre|
|[01-KVbS7AbhQdeuA0J6.htm](feature-effects/01-KVbS7AbhQdeuA0J6.htm)|Effect: Genie Blood Magic (Target)|Effet : Magie du sang génie (Cible)|libre|
|[01-Lb4q2bBAgxamtix5.htm](feature-effects/01-Lb4q2bBAgxamtix5.htm)|Effect: Treat Wounds Immunity|Effet : Immunité à Soigner les blessures|libre|
|[01-MrLjJVltBpvMMD8Q.htm](feature-effects/01-MrLjJVltBpvMMD8Q.htm)|Effect: Moderate Lore Curse|Effet : Malédiction modérée du Savoir|libre|
|[01-n1vhmOd7aNiuR3nk.htm](feature-effects/01-n1vhmOd7aNiuR3nk.htm)|Effect: Diabolic Blood Magic (Self)|Effet : Magie du sang diabolique (soi-même)|libre|
|[01-Nv70aqcQgCBpDYp8.htm](feature-effects/01-Nv70aqcQgCBpDYp8.htm)|Effect: Shadow Blood Magic (Perception)|Effet : Magie du sang ombre (Perception)|libre|
|[01-nX7fp5pZhTJH6Qfa.htm](feature-effects/01-nX7fp5pZhTJH6Qfa.htm)|Effect: Wyrmblessed Blood Magic (Status Penalty - Target)|Magie du sang béni du Ver (Pénalité de statut - cible)|libre|
|[01-OqH6IaeOwRWkGPrk.htm](feature-effects/01-OqH6IaeOwRWkGPrk.htm)|Effect: Shadow Blood Magic (Stealth)|Effet : Magie du sang ombre (Discrétion)|libre|
|[01-Osr01ZmGZNdArXyT.htm](feature-effects/01-Osr01ZmGZNdArXyT.htm)|Effect: Major Bones Curse|Effet : Malédiction majeure des ossements|libre|
|[01-OzA7pUzYe2ZIprYJ.htm](feature-effects/01-OzA7pUzYe2ZIprYJ.htm)|Effect: Major Martial Ancestor Curse|Effet : Malédiction majeure de l'ancêtre combattant|libre|
|[01-pQ3EjUm1lZW9t3el.htm](feature-effects/01-pQ3EjUm1lZW9t3el.htm)|Effect: Battle Curse|Effet : Malédiction du combat|libre|
|[01-PX6WdrpzEdUzKRHx.htm](feature-effects/01-PX6WdrpzEdUzKRHx.htm)|Effect: Enduring Debilitating Strike|Effet : Frappe incapacitante persistante|libre|
|[01-Q5FUu7yhWPJlcXei.htm](feature-effects/01-Q5FUu7yhWPJlcXei.htm)|Effect: Hydration|Effet : Hydratation|libre|
|[01-rhG0ZcTBxfxGve5k.htm](feature-effects/01-rhG0ZcTBxfxGve5k.htm)|Effect: Major Lore Curse|Effet : Malédiction majeure du Savoir|libre|
|[01-rJpkKaPRGaH0pLse.htm](feature-effects/01-rJpkKaPRGaH0pLse.htm)|Effect: Fey Blood Magic|Effet : Magie du sang féérique|libre|
|[01-ruRAfGJnik7lRavk.htm](feature-effects/01-ruRAfGJnik7lRavk.htm)|Effect: Nymph Blood Magic (Target)|Effet : Magie du sang nymphe (Cible)|libre|
|[01-rwDsr5XsrYcH7oFT.htm](feature-effects/01-rwDsr5XsrYcH7oFT.htm)|Effect: Cosmos Curse|Effet : Malédiction du cosmos|libre|
|[01-s1tulrmW6teTFjVd.htm](feature-effects/01-s1tulrmW6teTFjVd.htm)|Effect: Angelic Blood Magic|Effet : Magie du sang angélique|libre|
|[01-SVGW8CLKwixFlnTv.htm](feature-effects/01-SVGW8CLKwixFlnTv.htm)|Effect: Nymph Blood Magic (Self)|Effet : Magie du sang nymphe (Soi-même)|libre|
|[01-T6En6oEDwSycRyAG.htm](feature-effects/01-T6En6oEDwSycRyAG.htm)|Effect: Minor Flames Curse|Effet : Malédiction mineure des flammes|libre|
|[01-Tju9kpQlwcKkyKor.htm](feature-effects/01-Tju9kpQlwcKkyKor.htm)|Effect: Lore Curse|Effet : Malédiction du savoir|libre|
|[01-uBJsxCzNhje8m8jj.htm](feature-effects/01-uBJsxCzNhje8m8jj.htm)|Effect: Panache|Effet : Panache|libre|
|[01-UQ7vZgmfK0VSFS8A.htm](feature-effects/01-UQ7vZgmfK0VSFS8A.htm)|Effect: Aberrant Blood Magic|Effet : Magie du sang aberrant|libre|
|[01-usi1qa95gK4WnFIg.htm](feature-effects/01-usi1qa95gK4WnFIg.htm)|Effect: Minor Cosmos Curse|Effet : Malédiction mineur du cosmos|libre|
|[01-UTI8IkzXGlOHxrzc.htm](feature-effects/01-UTI8IkzXGlOHxrzc.htm)|Effect: Moderate Skillful Ancestor Curse|Effet : Malédiction modérée de l'ancêtre talentueux|libre|
|[01-V6lnFOq998B76Rr0.htm](feature-effects/01-V6lnFOq998B76Rr0.htm)|Effect: Ancestor Curse|Effet : Malédiction des ancêtres|libre|
|[01-vguxP8ukwVTWWWaA.htm](feature-effects/01-vguxP8ukwVTWWWaA.htm)|Effect: Imperial Blood Magic|Effet : Magie du sang impérial|libre|
|[01-whf92aQ6aMwByjFn.htm](feature-effects/01-whf92aQ6aMwByjFn.htm)|Effect: Minor Bones Curse|Effett : Malédiction mineure des ossements|libre|
|[01-XhOBnOBCju9GJ8Ts.htm](feature-effects/01-XhOBnOBCju9GJ8Ts.htm)|Effect: Moderate Martial Ancestor Curse|Effet : Malédiction modérée de l'ancêtre combattant|libre|
|[01-yBTASi3FvnReAwHy.htm](feature-effects/01-yBTASi3FvnReAwHy.htm)|Effect: Debilitating Strike|Effet : Frappe incapacitante|libre|
|[01-yfbP64r4a9e5oyli.htm](feature-effects/01-yfbP64r4a9e5oyli.htm)|Effect: Demonic Blood Magic (Target)|Effet : Magie du sang démoniaque (Cible)|libre|
|[01-yR4XFhh3irGBgPmJ.htm](feature-effects/01-yR4XFhh3irGBgPmJ.htm)|Effect: Minor Life Curse|Effet : Malédiction mineure de la vie|libre|
|[01-z3uyCMBddrPK5umr.htm](feature-effects/01-z3uyCMBddrPK5umr.htm)|Effect: Rage|Effet : Rage|libre|
|[01-zYKkObDPVRQOtwPh.htm](feature-effects/01-zYKkObDPVRQOtwPh.htm)|Effect: Minor Lore Curse|Effet : Malédiction mineure du savoir|libre|
|[09-HfXGhXc9D120gvl5.htm](feature-effects/09-HfXGhXc9D120gvl5.htm)|Effect: Celestial Wings|Effet : Ailes célestes|libre|
